[JJ插沙求救] Macbook Pro 2018死左Display Chip?

平時部Macbook長期插電同HDMI Output去External Display兩個moon咁用

呢幾日冇開機，今日開返部機用但兩個moon都全黑 external完全冇signal
開頭以為佢自己update完OS X之後Software Crash左
試過reset NVRAM都係黑screen但發覺部機係著左既
點知之後搞搞下見到到Touch Bar話可以用Touch ID黎Login部機 又好似真係入到去但Screen都係黑
懷疑緊係咪燒左display card/chip之類
如果返Apple整要預幾錢？洗唔洗成塊Logic Board換？

成塊換
好撚貴

如果長插外置display最好買舊eGPU 再裝display卡入去
個mon 就連住eGpu

出面搵師傅會唔會有得整？原廠成塊板換好撚甘喎

同埋而家就算買隻eGPU都好，Mac應該都出唔到訊號比eGPU去駁display？

買新mac唔買care

整唔到

大陸會俾塊二手版你

平時少用又唔點會帶出街
諗住都冇乜機會跌爛咪冇買

去Apple換板個價分分鐘可以買到部二手
唔整又stone左係度又係=total loss屌

成塊logic board換天才吧最少收你6,7k
真係買過部最實際

返大陸整 換塊二手板俾你

可以一試 eGPU
我唔知係咪on board gpu出signal
照道理係bypass左

如果壞HDMI 天才吧一定屈換埋底板，好貴
買個type c docking 有display output 頂住先，幾舊水

就係平時經type c docking用hdmi output去display
而家係懷疑緊GPU/display chip(?)出唔到signal去display，頂唔到

睇左陣，真係唔sure會唔會bypass
不過買舊eGPU都唔平... 同埋macbook點都要整返粒chip/GPU.. 唔係點出街

當你換左底版/買新機個陣，咪買eGPU 延長你部腦既壽命

就咁睇似係dock 個hdmi壞左（好似係）

個dock啲USB位過到電
換過dock/mon/hdmi綫，唔得
用左部舊mac試，點駁都冇問題

agger... 不過等聽日返廠check下係咪真係死GPU先